蘭的是日晚餐-「尋尋覓覓，食隻鴨翼」

支竹浸住啲汁汁實好入味

殘羮師

返緊工搶唔到1

第一幅圖左上
魚乾?
你屋企食野好似我屋企

我發現咗你除咗成日食魚之外
成日都食腳

55好肥

實肉咸魚丫

咸魚食咁多咩

冇人叫你一餐食晒吖嘛

我通常放一件豬肉餅面蒸

我淨係會剁碎整魚香茄子

今晚鴛鴦菜

1

🤭🤭🤤🤤👍👍👍

惜食師

咩工

咸魚

腳好味呀

蘿蔔好入味

俾daddy慢慢食 佢話可以送飯好好

是

咁係咪實肉咸魚丫樓豬